2020 咁多牛市股神

唔知2021 會點呢

會點？咪繼續升囉死戇鳩仔
現金放銀行冇又息，政府又不停印錢，派錢